Documento gerado sob autenticação Nº LER.895.697.1TR, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5012                  de  06/06/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  LUISA GERTRUDIS  DURÁN ROCCA,  matrícula  SIAPE  n°  2770290,  lotada  e  em exercício  no
Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, da classe C  de Professor Adjunto, nível 03, para a
classe C  de Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 20/12/2014 a 19/12/2016, com vigência
financeira a partir de 20/12/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo
nº 23078.503042/2017-56.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
